餅房學徒一問

想學整蛋糕甜品同想入呢一行 有無咩店真係學到野，師傅又肯教？

上興趣班自學玩下算啦

讀vtc學整餅先啦 由基本學起